又多一宗確診 今次油尖旺

本港今日（3日）再多1人初步確診武漢肺炎，令確診或初步確診個案增至16宗。據悉，患者是在油尖旺經營賓館的64歲女子，昨入住伊利沙伯醫院，今日病況急速轉差，要轉去瑪嘉烈醫院隔離病房並插喉，情況危殆。

據悉，本港今日再多一宗初步確診個案，涉及一名沒有外遊紀錄的女子。有消息指，該女病人昨日入住伊利沙伯醫院A5病房，今日病況急速轉差，要轉去隔離病房並插喉；院方安排的快速測試，發現她的樣本初步對新型冠狀病毒呈陽性反應，屬初步確診個案。據了解，該名女子年約64歲，在油尖旺一帶開賓館。

據了解，女病人昨日入院，但今日已經需要插喉；和其他確診個案相似，她的淋巴細胞大幅減少，亦有肺炎迹象。據悉，她的兒子有外遊紀錄。據悉，院方現時主力尋找她病況於一日內急轉直下的原因，暫時不排除她本身有其他疾病。據悉，她現時情況危殆。